<resources>
    <string name="app_name">test</string>
    <string name="KullanıcıAdı">Kullanıcı Adı</string>
    <string name="Şifre">Şifre</string>

    <string name="berlin"> "Berlin, Almanya'nın başkenti ve en büyük şehridir. Berlin, zirvelerde gezen kültürel yönüyle tüm dünyadan sanatseverlerin buluşma noktalarından biri. Berlin gece hayatıyla çok çekici, Avrupa’nın en popüler gece kulüpleri burada toplanmış! Berlin, ilk kez yurt dışına çıkacaklar için seçilebilecek en iyi rotalardan biri, çünkü burada yüz binden fazla Türk yaşıyor.Dünyanın en gelişmiş hayvanat bahçesine, Avrupa’nın en yüksek televizyon kulesine, sayısı 180’i geçen müzelere ve mükemmel bir toplu taşıma sistemine sahip Berlin; keyifli bir yurt dışı tatili arayanlar için ideal. Berlin’de dünyanın en büyük açık hava müzesi bulunuyor: East Side Gallery. Tarihi yerleri gezmeye sevenler için Berlin gezisi, unutulmaz anılara dönüşecek. Özellikle II. Dünya Savaşı ile ilgiliysen bu konuyla ilgili Berlin seyahat rehberi bulabilirsin. Berlin’de İkinci Dünya Savaşı’nın en önemli hatıralarından biri, Kaiser Wilhelm Memorial Church. Burası bombalama sonucu yıkıldığı için “Yıkık Kilise” olarak da biliniyor." </string>

    <string name="köln">"Köln’de romantik sokakları adımlarken muazzam köprülerin üzerinden geçebilir, zarif kafelerde bir şeyler içip kenti aşk ile harmanlayabilirler. Kendinden mum ışıklı, kalpli yastıklı, keman sesleri ile çınlayan alternatif bir rota istiyorsanız önce Köln ucuz uçak bileti almalısınız. Ren nehrinin üzerinde demir yapısıyla ışıl ışıl bir köprü Hohenzollern Köprüsü, Köln’ün en romantik noktası. Köprünün sonu Köln’de gezilmesi gereken yerlerden Köln Katedrali’ne çıkıyor. Ama bu köprüde sevgilin ile biraz vakit geçirmende fayda var. Çünkü burası Aşıklar Köprüsü olarak da anılıyor.Ren Nehri boyunca düzenlenen tekne yolculuklarında çok iyi vakit geçirebilirsiniz. Şehrin ışıkları eşliğinde gezmek, sana Köln’ü baştan sona tanıma imkânı da verecek.Biz bir de Dom Müzesi’ne uğramanızı önereceğiz. Özellikle mücevher tutkunu kadınlar bu müzede çok mutlu olabilir. Görkemli takılar, çok değerli taşlarla süslenmiş eşyalar burada sergileniyor.Uzun bir günün sonunda, biraz dinlenmeniz gerekecek. Köln’ün etrafında birçok spa tesisi var. İçlerinden Claudius Therme ise bizce en romantiği. Burası spa, sauna, açık jakuzi ve masaj paketleri sunuyor." </string>

    <string name="frankfurt"> "Frankfurt, Almanya’nın Hersen eyaletinin bir şehridir ve Wiesbaden’in doğusunda yer almaktadır. Şarap bağları ile ünlüdür ve Main Nehri’nin kıyısında yer alır. Birçok farklı kültürden insanın yaşadığı Almanya’nın en ünlü kentlerinden biridir.Avrupa’nın en zengin ve dinamik kentlerinden biri olan Frankfurt, 400 bankası, borsası, merkez bankası ve Avrupa Para Enstitüsü ile uluslararası  bir finans merkezidir. Pek çok fuarın düzenlendiği kent aynı zamanda Avrupa’da yolcu taşımacılığı açısından ikinci büyük havalimanı olan Rain-Main Havaalanı’na da ev sahipliği yapar. Dünya’nın en büyük fuarı olan Frankfurt Kitap Fuarı milyonlarca kişi tarafından ziyaret edilir.  Frankfurt size çok farklı alışveriş alternatifleri sunmaktadır. Frankfurt’ta alıverişin kalbi Zeil Caddesi’dir. Burada en büyük alışveriş merkezlerinden biri olan Zeilgalerie ve çeşitli kaliteli mağazalar bulabilirsiniz.Gothic Frankfurt Cathedral 13. yy’a ait tarihi bir kilisedir. 95 metre uzunluğundaki bina şehrin simgelerinden biridir. "</string>

    <string name="hannover">  "Leine Nehri’nin içinden geçtiği şehir olan Hannover, dünyaca meşhur fuarları ile ünlüdür.Hannover denilince insanların aklına ilk olarak fuar ve ekonomisi gelse de yeşil alanları ve parkları ile doğa harikası bir şehirdir. 2. Dünya Savaşı sırasında karşı kuvvetler tarafından şehir neredeyse yerle bir edildi. Bu yüzden şehirde çok fazla tarihi eser göremeyebilirsiniz.Şehre güzellik katan onca şeyin arasında şehir de bir de yapay göl var, Maschsee isimli bu gölün manzarası da oldukça etkileyici.Yine şehirde yer alan Erlebnis Hayvanat Bahçesi ve Herrenhause Garten yani Kraliyet Bahçeleri de doğa ile olan birlikteliğinizi eğlenceli kılacak yerlerden bazıları.Hannover’ın diğer özellikleri ise doğa ile barışık bir şehir olması ve trafik kelimesinin fazla kullanılmaması."</string>

    <string name="munih">"Adı, eski dilde “keşişler tarafından“ anlamındaki kelimeden türemiş olan Münih, yüksek yaşam standartlarına sahip, önemli bir Avrupa kenti.Münih’te gezintiye ana meydan olarak anılan Marienplatz’ta yer alan Bakire Meryem Sütunu, Eski Belediye Sarayı, St. Peter Kilisesi’ni ziyaret ederek başlayabilirsiniz. Otomobil tutkunları için BMW Müzesi, futbolu sevenler içinse Allianz Arena önemli mekânlar.Yeni Belediye Sarayı ile Nymphenburg Sarayı kentin mimarisini tanımak; Munich Stadtmuseum, Deutsches Museum ise teknolojik gelişmeler ve kent tarihi konusunda bilgi edinmek için ideal yerler.Tarihi yapılar dışında Münih ailenizle zaman geçirebileceğiniz, yemyeşil alanları da barındırıyor. Kapladığı alanın genişliği bakımından Avrupa’nın en büyük parklarından olan İngiliz Bahçesi’nde yürüyüşler yapıp, bira bahçesinde zaman geçirebilirsiniz" </string>

    <string name="hamburg"> "Hamburg Almanya'nın ikinci büyük şehridir ve kendi başına ayrı bir eyâleti oluşturur.Almanya'nın dünyaya açılan kapısı da denilen kent, Almanya'nın en büyük limanına da sahiptir.Tamamen düz olan şehri,özellikle güzel havalarda yürüyerek gezmek son derece keyiflidir.Şehrin içinde bir sürü park bulunmaktadır.Ayrıca küçük turistik gezi tekneleri ile Binnen- ve Aussenalster göllerinde ya da limanda (Hafen)veya kanallarda tekne ile şehri nehirler üzerindende gezebilirsiniz."  </string>

    <string name="bremen"> "Grimm Kardeşler’in fabl üslubunda yazdığı Bremen Mızıkacıları masalı ile tanınan şehirde hayat bir masal kadar güzel.Hemen her yere rahatlıkla yürüyebileceğiniz şehir, tramvay hatlarıyla örülü. Bremen, mimarisi, müzeleri, liman bölgesi, kültürel aktiviteleri ve renkli hayatıyla eski ve yeniyi birlikte sunuyor.Şehri gezerken pirinç ve çelikten yapılmış iki bin adet çivi işaretli yol size rehberlik edecek.Kuzey Almanya’nın en eski panayır alanlarından biri olan Marktplatz Meydanı’nda en dikkat çeken mimari eserler ikiz kuleli St. Petri Kathedrali ve yeşil çatılı Rathaus Belediye Sarayı.Belediye Sarayı’nın önündeki 13 metrelik Şövalye Roland Heykeli bağımsızlık ruhunu yansıttığı için şehrin simgesi kabul edilse de asıl ilgiyi Bremen Mızıkacıları Heykeli topluyor. Kuzey Almanya'da Weser Nehri kıyısındaki kültür şehri Bremen, bir kasaba kadar samimi ve rahat, bir metropol kadar canlı. "           </string>

    <string name="newyork">"Dünyanın en hareketli metropollerinden birisi olan New York; önemli olayları temsil eden anıtları, zengin içerikli müzeleri, ihtişamlı gökdelenleri ve alışveriş bölgeleri sayesinde her yıl 40 milyondan fazla gezgini ağırlıyor.Gezi listenizin başında kentin kalbi sayılan Times Meydanı’na yer verebilirsiniz. Bu meydanı dolaştıktan sonra şehrin simgesi haline gelmiş Empire State ve Rockefeller binalarını ziyaret edip, üst katlarındaki gözlem teraslarından New York’un eşsiz manzarasını izleyebilirsiniz. Mimariye düşkünseniz listenize ekleyebileceğiniz diğer mekânlar ise Brooklyn Köprüsü ve Grand Central Terminali.Alışveriş tutkunları için Soho ve 5. Cadde, sanat tutkunları içinse Solomon R. Guggenheim ve Metropolitan Sanat müzeleri görülmesi gereken yerler. New York gezinizi Ulusal 11 Eylül Anıtı’nı ve Özgürlük Heykeli’ni görmeden sakın noktalamayın.  "   </string>

    <string name="vegas">"Hemen hemen herşeyin serbest olduğu, kapitalist sistemin ve paranın hüküm sürdüğü,casinoların merkezi bir şehir. Dünyada dört bir yana nam salmış, geceleyin ışıklarının büyüsüne kapıldığınız, gündüzleri sanki bulunduğunuz şehrin dün geceki şehir olmadığını düşündüğiniz, herkesin akşamın olmasını dört gözle beklediği bir şehir. Gözlerimin faltaşı gibi açıldığı şehir. Vegas tam bir etkinlik cenneti, bütün şehir eğlenmek ve eğlendirmek üzerine kurulu, şehrin özet cümlesi bu diyebiliriz.Tarih, doğa,müze gibi kavramlar bu şehire yabancıdır. Çölün ortasında 1930′ lerde inşa edilmiş olan bu şehir, ABD’de kumarın legal statü kazanmasıyla gün geçtikçe şöhretini arttırmıştır. Dünyanın en iyi casinolarının ve otellerinin  bulunduğu bu şehirde, neredeyse bütün otellerin giriş katında casinolar bulunur. Casinolarda saat ve pencere yoktur." </string>

    <string name="miami"> "Florida Eyaleti’nin güneydoğusunda yer alan liman kenti Miami, dünyanın dört bir yanından gezginler için ilgi odağı. Miami bu ününü büyük oranda doğal güzelliklerine, upuzun plajlarına ve eğlence olanaklarına borçlu.Oysa kent, Latin kökenli sakinleri sayesinde önemli kültürel ve tarihi birikimi de bünyesinde barındırıyor.50’ye yakın gökdeleniyle Amerika Birleşik Devletleri‘nin en yüksek üçüncü silüetine sahip yerleşimi olma özelliği taşıyan Miami’de, gezilecek yerlerin büyük bölümü kent merkezi ile Miami Beach ve South Beach arasında kalan bölgede yer alıyor. 1915 yılında kullanıma açılan 2,1 kilometre uzunluğundaki Ocean Drive, Miami denildiğinde akla ilk gelen yerler arasında sayılıyor. Renkli atmosferi ile birçok diziye, filme ve bilgisayar oyununa ilham kaynağı olmuştur.Miami Beach sınırları içerisindeki Art Deco District, cesur mimarisi ve tropikal motifleri ile kentte en yoğun ilgi gören yerleşim bölgelerinin başında geliyor."  </string>

    <string name="washington">"Washington DC ABD’de bir eyalete bağlı olmayan tek şehirdir. Başkentin en önemli gezilecek ve görülecek yerleri ‘The National Mall’ diye adlandırılan alanın etrafında yer alıyor. Bu bölge kısaca Kongre binası (U.S. Capitol Building) ile Washington Anıtı (Washington Monument) arasındaki alan diyebiliriz. Beyaz Saray (White House), Amerikan Kongre binası, Lincoln Anıtı (The Lincoln Memorial), Washington Anıtı, birçok müze ve Botanik Bahçesi (Botanical Garden) aynı bölgede bulunmaktadır. Yürüyerek rahatlıkla dolaşabileceğiniz bu alan sadece binalardan oluşmayıp yemyeşil alanları ile de dinlenmenizi sağlayacaktır.Washington Anıtı ile Kongre binası arasında kalan bölgede sayısız görülmeye değer müze vardır. Bu müzelerin hemen hemen hepsi ücretsiz diye biliyoruz."  </string>

    <string name="sanfrancisco"> "California‘nın en buyuk sehirlerinden olan San Francisco; 60’lardaki gençlik hareketinin kıvılcımının parladıgı ve en cok taraftar topladığı şehirdir. Bu şehrin en eğlenceli kısmı sokakları, kendine has muhteşem sahilleri,meydanlarıdır. Zaten şehir sokaklarıyla ve sanatıyla bilinir.İlk defa şehre seyahat eden gezginlerin büyük çoğunluğunun mutlaka görmek istedikleri Golden State köprüsü, 2,73 kilometrelik uzunluğa sahip. Amerika‘daki en eski ve en büyük Çin Mahallesi‘nin San Francisco’da oldugunu biliyor muydunuz? China Town Gate adeta Çin Mahallesine bir giriş kapısı.Alcatraz ile “The Rock”, ziyaretçilerine Al Capone gibi gangster dünyasının ünlü simalarının nerede yaşadıklarını ve hücre evlerini görme imkanı sunuyor.Hem alışveriş hem de yeme-içme olanakları açısından zengin Union Square‘ı ziyaret edebilirsiniz.Kentin bir diğer göz alıcı meydanı olan Alamo‘ya gitmenizi tavsiye ediyorum. Çünkü rengârenk boyanmış, mimari açıdan birbirlerine tıpa tıp benzeyen yedi bina burada sizleri bekliyor.  "            </string>

    <string name="losangeles"> "Dinamik yapısıyla gezginlere unutulmayacak bir Amerikan deneyimi yaşatan Los Angeles; bünyesinde zengin kültürel aktiviteleri, gurme yemekler sunan restoranları, lüks alışveriş olanaklarını ve muhteşem plajları barındırıyor.Melekler Şehri için hazırlayacağınız gezi listenizin ilk sırasına sinema sektörünün kalbi sayılan Hollywood’u yazabilirsiniz. Universal Film Stüdyoları’nın ve Şöhretler Kaldırımı’nın bulunduğu bu bölgede rehberli stüdyo turlarına katılabilir, etkinliklerle eğlenceli vakit geçirebilirsiniz.Tercihinizi Pasifik Okyanusu’nun masmavi sularında yüzmekten ve upuzun kumsallarda güneşlenmekten yana kullanmak isterseniz; Santa Monica, Venice veya Malibu plajlarından birini seçebilirsiniz. Biraz daha huzurlu bir yerde deniz keyfi içinse Santa Catalina biçilmiş kaftan.Walt Disney’in 1955’te kurduğu Disneyland bünyesindeki eğlenceler ise çocuklu aileler ve içindeki çocuğu yaşatan yetişkinler için ideal. Üstelik bu ikonik eğlence parkında zengin içerikli alışveriş ve yeme-içme alanları bulunuyor.   "  </string>

    <string name="seatle">"Microsoft, Amazon ve Starbucks gibi büyük markalarının çıkış noktası olan Seattle, Washington Eyaleti’nin kuzeybatı ucunda yer alıyor. Teknoloji ve gıda sektörlerinin yanı sıra müziğe de önemli katkılar sağlayan kent, sahip olduğu tesislerle kültürel zenginliğini kanıtlıyor.“Zümrüt şehir” lakaplı Seattle’da kent merkezinde konaklarsanız, toplu ulaşımın tüm olanaklarından yararlanabilir ve gezilecek yerlere kolayca ulaşabilirsiniz.Amerika’nın faaliyetteki en eski halk pazarı olan Pike Place Pazarı (Pike Place Market), 1907 yılında açılmış. Elliot Koyu kıyısındaki pazarda 200’den fazla işletme ve farklı menülere sahip çok sayıda restoran bulunuyor. 1965 yılında açılan Havacılık Müzesi (Museum Of Flight), Seattle’ın güneyindeki Tukwila’da yer alıyor. Eğitim programları ve koleksiyonu açısından dünyanın alanında en büyüğü olan havacılık ve uzay müzesinde yolcu uçaklarının yanı sıra dünya savaşlarında kullanılmış hava araçlarını da görebilirsiniz  "            </string>

    <string name="rio">"Güney Amerika ülkelerinden Brezilya’nın en büyük ikinci şehri olan Rio De Janeiro, gerek kültürel zenginliği gerek gece hayatının canlılığı bakımından görmeniz gereken yerlerden biridir.Şehirde bulunan en önemli iki tepeden biri olan Kesme Şeker Dağı’nın zirvesine çıktığınızda Rio şehrini ayaklarınızın altında hissedeceksiniz. Şehrin en önemli tepesi olan Corcovado Tepesi, Rio’yu en güzel seyredebileceğiniz yerlerden birisidir. 700 metreden fazla yüksekliğe sahip olan Corcovado Tepesi üzerine inşa edilmiş olan Kurtarıcı İsa Heykeli, Rio De Janeiro gezilecek yerler listesindeki en sembolik yer olduğunu söyleyebiliriz.Copacabana Plajı, Rio’nun en meşhur plajı olan Copacabana Plajı, Rio’nun güneyinde. Rio De Janeiro gezilecek yerler listemize futbol mabedi olan tarihi Maracana Stadyumu ile devam ediyoruz. 1950 Dünya Kupası için inşa edilen Maracana Stadı’nın seyirci kapasitesi 200.000’den fazlaymış ve maçlar full tribünlere karşı oynanmış .Rio De Janeiro gezilecek yerler listesinde bulunan bir başka önemli yer olan Botanik Bahçesi’nde daha önce hiç görmediğiniz bitki türleri karşınıza çıkacak." </string>

    <string name="salvador">"Salvador, Bahia eyaletinin başkentidir. Brezilya’nın en “Afrika” şehri olarak kabul edilir ve ülkenin en yoğun nüfuslu şehirlerinden biridi. Şu anda ana hazinesi, sömürge dönemlerinin korunmuş anıtlarıdır. Salvador, tarihi mekanların paha biçilemez bir kuyusudur.Salvador kadar ucuz bir ülke görmeniz neredeyse imkânsızdır. Burada geçireceğiniz günlerde, çok fazla para harcamanıza gerek kalmadan gezebileceksiniz. Tarihte şeker ve köle ticareti ile çok iyi bilinen El Salvador, çok önemli kiliseler ve plaza binalarına ev sahipliği yapmaktadır. Kiliseler ve plazaların mimarileri ayrıca çok göz alıcı olmaktadır. Salvador, müziği, dansları, geçit törenleri, kostümler ve sokak partileri ile dünyanın en eğlenceli, hareketli ve renkli kentlerinden bir tanesi olarak kabul edilir.Buradaki en eğlenceli gece hayatının olduğu bölge Zona Rosa’dır. Şehrin kendisi oldukça hareketli ve renklidir, fakat Salvador’un gece hayatı daha sessiz, karanlık ve hatta sinsi bile denebilmektedir."   </string>

    <string name="sao">"São Paulo 20 milyon nüfusuyla Güney Amerika‘nın ve Brezilya’nın en büyük kenti.Latin Amerika’nın en iyi Avrupa sanatı koleksiyonuna ev sahipliği yapan Sao Paulo Sanat Müzesi (MASP) oldukça farklı bir binada ziyaretçilerini ağırlıyor.Brezilyalı sanatçı Tomie Ohtake’ye adanan Tomie Ohtake Enstitüsü, ulusal ve uluslararası çağdaş sanat eserlerine de ev sahipliği yapıyor. Şehrin en ilgi çeken kültürel bölgelerinden biri. Edificio Italia gibi kendini gösteremez. Şehrin ve Latin Amerika’nın en yüksek gökdeleni ve gözlem kulesi. Sao Paulo'da gezilmesi gereken yerlerdir."  </string>

    <string name="manaus">"Brezilya’nın kuzeyinde bulanan bir kent olan Manaus, Amazonas eyaletinin merkezidir. Manaus’un Amazon yağmur ormanına yakın olması ve şehirde birçok doğa parkının bulunmasından ötürü bir çok vahşi hayvan ve bitkiler gayet çok türde ve çok yaygın olarak bulunmakta.Rio de Janeiro Negro ve Solimoes nehirlerine ev sahiplği yapmaktadır. En çok turist çeken bölge olan bu iki nehirden Rio Negro Nehri ile kahverengi su akıtırken Solimos nehrinden beyaz su akıyor. Bu iki nehir bir noktada birleşiyor ve kilometrelerce birbirine hiç karışmadan iki ayrı renk olarak akıyor.  Dünyadaki en büyük ve en yoğun yağmur ormanları olan Amazon yağmur ormanları bu bölgede bulunmakta ve turist akınına uğramaktadır. Şehir de görmeniz gereken diğer noktalardan biri de Amazon Opera binası ve Rio Negro Sarayı’dır. Şehirde “Mayıs” ayında gerçekleştirilen, opera festivali ve ülkenin çeşitli yerlerinden gelen klasik müzik orkestraları ile renkli bir festival gerçekleştiriliyor. Bunun dışında Manaus, renkli ve eğlenceli bir gece hayatına sahiptir".    </string>

    <string name="recife">"Brezilya’nın kuzeyinde gökdelenlerle, güzel plajlarla, eğlenceli sokaklarla, kıpır kıpır insanlarla, harika müzik ve danslarla dolu bir şehir Recife. Bir yanda muhteşem bir deniz, diğer yanda Capibaribe, Beberibe ve Jordão Nehirleri, bu nehirleri birbirine bağlayan 49 tane köprü ile “Brezilya’nın Venedik’i” diye de anılıyor Recife.Eski şehrin en turistik yeri ise Marco Zero. Burası şehrin sıfır noktası. Güneş batışı saatlerinde turistlerin ve şehrin yerlilerinin akın ettiği keyifli bir alan.Recife tabi ki de sadece tarihten ibaret bir yer değil. Çok güzel ve keyifli, upuzun bir plajı var. Boa Viagem Plajı şezlongunuza yayılıp hindistan cevizi suyunuzu yudumlamak, kitabınızı okumak, arkadaşlarınızla takılmak veya yeni insanlarla tanışmak için harika bir yer. Yüzmek için çok harika olduğunu söyleyemeyeceğim ne yazık ki. Dünyanın en fazla köpekbalığı saldırısı olan yerlerinden biri bu plaj. Eski şehrin en eğlenceli, en renkli yerlerinden biri Bom Jesus Caddesi. Pazar günleri gezinizi sonlandırmak ve alışveriş yapmak için iyi bir tercih olabilir."                </string>

    <string name="belem">"Belem, Brezilya'nın kuzeyindeki Para Eyaleti'nin başkenti ve aynı zamanda en büyük kenti.Belem, Amazon'un ilk Avrupa sömürgesi olduğu için gezilmesi gereken bir yerdir.Cidade Velha Sahili,büyüleyici dar sokakları, çok sayıda renkli sömürge dönemi binaları ile kesinlikle güzelliğin bir parçasıdır.Sao Paulo Katedrali ve Forte do Castelo gibi 17.yüzyıl mekanları iyi şekilde kombine edilmiş. Mercado Vero Peso'da sergilenen Belem Sanatlar Müzesi aynı bölgede bulunan diğer bir tarihi yerdir.Ayrıca Praça da Republica Meydanı ve Neoklasik Barış Tiyatrosuda buradadır." </string>

    <string name="porto">"Porto Alegre (anlamı Mutlu Liman) Brezilya’nın Rio Grande do Sul eyaletinin başkenti. Ülkenin en güneyindeki büyük şehir.Porto Alegre Belediye Sarayı Prefeitura Municipal de Porto Alegre (Prefeitura Velha), heykellerle bezeli, mimari açıdan şık bir bina.Halk Pazarı Mercado Publico, içinde yüzden fazla dükkan olan, 1869 yılında inşa edilmiş güzel bir binada. Porto Alegre’de gezilecek yerler arasında yer alıyor.Kentin sembolü olan bu Kültür Sarayı, günümüzde, sinemaların, sergi salonlarının, tiyatro ve dans salonları, konser ve görsel sanat salonları ve kütüphanelerin yer aldığı, gün boyu gezebileceğiniz bir bina olarak tanınmaktadır.Porto Alegre’de birçok gezebilecek yerler bulabilirsiniz. Her gün farklı yerler görebilir ve farklı bir kültür ile tanışabilirsiniz. Porto Alegre, Brezilya’nın en önemli kültürel, politik ve ekonomik merkezi olarak kabul edilmiştir. Burada geçireceğiniz her gün, sizin için yeni bir hayat olacaktır, çünkü Porto Alegre’de sıkılmanız mümkün değil."  </string>

    <string name="paris">"Fransa’nın başkenti Paris, Avrupa’nın en gözde tatil destinasyonlarından bir tanesi. Alışveriş olanakları, her yaşa hitap eden eğlence yerleri, zengin mutfağı ve kültürel birikimi kentin popüler hale gelmesinin en büyük sebepleri olarak gösteriliyor. Gezi listenizin ilk sıralarına Paris denildiğinde Eyfel Kulesi ile birlikte akla gelen ilk yerlerden birisi olan Louvre’ü, en önemli koleksiyonunu empresyonist tabloların oluşturduğu Orsay’ı yazabilirsiniz.Saraylar arasında Lüksemburg ve Versay hem görkemli mimarileri hem de dönümler boyunca uzanan bahçeleriyle ilgiyi üzerlerine çekiyor. Zafer Takı ile Concorde Meydanı arasında uzanan dünyaca ünlü Şanzelize Caddesi ise gerek alışveriş gerekse de sosyal olanaklarıyla kentin ikonik yerlerinden bir tanesi.Mimariye önem verenler için sarayların dışında görülmesi gereken yerleri Notre Dame Katedrali, Sacre Coeur Bazilikası, Opera Binası ve Pantheon şeklinde sıralayabilirim. Kutsal emanetlere ev sahipliği yapan Sainte Chapelle ile Napolyon Bonapart’ın mezarını bulunduğu Les Invalides de mimarileri ile kente zenginlik katan yapılar arasında."  </string>

    <string name="nice">"Fransa‘nın güney doğusunda İtalya sınırı yakınlarında yer alan Nice özellikle yaz aylarında Avrupa başta olmak üzere tüm dünyadan turist akınına uğrayan bir şehir oluyor. Kentte ilk defa tatil yapacaksanız ilk olarak Vieux Nice‘i ziyaret etmenizi öneririm. Çünkü Nice’in tarihi merkezi, 18. yüzyıldan bu yana mimari açıdan çok az değişikliğe uğramış durumda. Cours Saleya, hem gastronomiye hem de botaniğe meraklı bireyleri kendisine çekiyor. Place St-François‘da kurulan balık pazarı ise küçük olmasına rağmen renkli atmosferi ile ilgi çekiyor.Nice’in tarihi merkezini ziyaretin ardından gezginlerin birçoğu, nefis deniz manzarası eşliğinde keyif dolu birkaç saat geçirmek için Promenade de Anglais‘ye gidiyor.Nice’in kırmızı kiremitli yapılarının oluşturduğu enfes manzarayı seyretmek ve fotoğraflamak için eski kentin doğu ucundaki Parc de la Colline du Château‘ya çıkabilirsiniz."    </string>

    <string name="marsilya">"Hem günümüzde hem de geçmiş dönemlerde Fransa‘nın en büyük ve önemli liman kenti olan Marsilya gezilecek yerler açısından da oldukça zengin alternatifler sunuyor.St Nicholas Kalesi ve St Jean Körfezi’nden görülebilen ve yelkenli direkleri ile dolup taşan Vieux Port (Old Port of Marseille), şehrin kalbinde yer alıyor.Zengin mimari detayları ile büyüleyen Notre-Dame de la Garde (Romano Bizans Bazilikası) Marsilya’nın en yüksek noktası olan La Garde (162m) üzerinde bulunuyor. Marsilya gezilecek yerler listenize eklemek isteyeceğiniz Chateau d’If, Fransa’nın Alcatraz‘ı olarak biliniyor.Marseille Cathedral (Cathédrale Sainte-Marie-Majeure de Marseille), 19. yüzyılda Fransa’da inşa edilen tek katedral olma özelliği taşıyor.16. Yüzyılda yaşanan kuraklığın su kanalları ile çözüme kavuşturulması anısına inşa edilen Palais Longchamp, Fransa’daki ilk hayvanat bahçelerinden birine ev sahipliği yapıyor."   </string>

    <string name="lyon">"Lezzetli mutfak kültürü ile Fransız gastronomisinin merkezi,  Auguste ve Louis Lumière kardeşler sayesinde de ülke sinemasının gelişmesinde en önemli katkıyı sağlamış şehir olan Lyon, Fransa’nın güneydoğusunda yer alıyor. Rhône ve Saône nehirlerinin arasına kurulmuş Lyon gezilecek yerler anlamında zengin bir şehir.117 hektarlık alanıyla Fransa’nın en büyük parklarından birisi olan Parc de la Tete d’Or, Lyon’un 6 numaralı bölgesinde yer alıyor.Kapladığı alan bakımından kentin ve ülkenin en büyükleri arasında sayılan Bellecour Meydanı (Place Bellecour), Lyon gezilecek yerler listesine 7/24 hareketli atmosferi nedeniyle giriyor. Kent merkezine yakın konumdaki opera binası Opera National de Lyon, 1831’de inşa edilmiş ve 1993’te modernize edilmiş. Şehrin en hareketli meydanlarından birisi olan Place de la Comédie’de bulunan binada pek çok eserin dünya çapında ilk gösterimleri yapılmış. "                         </string>

    <string name="lille">"Toplam nüfusu 1.126.000’i geçmiştir ve Fransa’nın en büyük dördüncü şehri olma özelliğini taşımaktadır.Citadel of Lille, yıldız şeklindeki çok eski bir tarihi yapıttır. Şehrin merkezinde bulunur ve Lille’nin en popüler yerlerinden biridir.Grand Place, Lille’nin en işlek meydanlarından birisi konumundadır. İlk zamanlarda bir buğday pazarı görevi üstlenirken, günümüzde içerisinde birçok ünlü restoran, kafe ve tarihi binaları bulundurmaktadır. Meydandaki en ilginç ve dikkat çekici yapı ise Vieille Borsası’dır. Lille’de konaklamak için her bütçeye uygun yerler bulunmaktadır. Lille’de oteller şehir merkezinde ve Vieux bölgesinde oldukça fazladır. "    </string>

    <string name="bordeaux">"Fransa’nın güney batısında yer alan 500 bin nüfuslu Bordeaux (Bordo) kenti adını da verdiği Bordeaux şarapları ile tanınıyor. Küçük bir yerleşim olmasına rağmen şehrin tarihi dokusunun zenginliği, yemek ve şarap kültürünün gelişmişliğiyle de birleşince eşsiz bir seyahat destinasyonu haline gelmiş.Unesco Kültür Mirasları listesinde yer alan Saint André Katedrali’nin tarihi 12. YY’a uzanıyor. Médoc’dan Santiago De Compostela’ya kadar uzanan Saint James hac yolunun da bir parçası olan ibadethane Notre Dame veya büyüleyici Reims Katedrali ile yarışacak güzellikte.1780 yılında yapılan Le Grand Theatre şehrin Roma Dönemi’ne ait en etkileyici yapılardan. Bordeaux gezilecek yerler listesindeki bir başka tarihi yer ise tamamen St Pierre Bölgesi ve burada yer alan köprü. "   </string>

    <string name="toulouse">"Fransızların “La Ville Rose” yani “Pembe Şehir” diye çağırdıkları Toulouse bu adı şehrin her yerine yayılmış kiremit rengi binalardan dolayı almış.Universite Capitole ile hukuk, ekonomi ve sosyal bilimler alanında, Universite Le Mirail ile felsefe, psikoloji ve edebiyat alanında, Universite Paul Sabatier ile tıp, mühendislik ve fen bilimleri alanında Fransa’nın en iyi okullarına sahip olan kent bu özellikleri sebebiyle öğrenci şehri olarak da anılıyor.Toulouse gezilecek yerler listesindeki en önemli dini yapı Saint Sernin Bazilikası’nın tarihçesi 11. YY’a kadar uzanıyor. Unesco Kültür Mirasları listesinde de yer alan bazilika tıpkı diğer Toulouse yapıları gibi kırmızı kiremitten inşa edilmiş.Toulouse sosyal hayatının kalbinin attığı şehir meydanı ve bu meydandaki belediye binası da Toulouse gezilecek yerler listesinin en önemli duraklarından. "      </string>

    <string name="londra">"Orta Çağ’dan itibaren siyasi ve ekonomik anlamda dünyanın en önemli gücü haline gelmiş bir imparatorluğa başkentlik yapmış Londra, o günlerdeki ihtişamını önemli bir bölümü Thames Nehri çevresinde yer alan tarihi yapıları ile günümüzde konuklarına yansıtıyor.Westminster Sarayı ve ona bitişik heybetli Big Ben ile Tower Bridge, bu tarz yapıların başında geliyor. İhtişamdan bahsetmişken St. Paul’s Katedrali, Londra Kalesi, Westminster Manastırı ve Buckingham Sarayı’nı da bu listeye eklemek gerekiyor. Londra dünyanın en fazla turist çeken şehirlerinden biri olmasını, ziyaretçilerine sunduğu onlarca aktiviteye borçlu.Manzara izlemek için London Eye’a binebilirsiniz,Shakespeare Globe’da etkisinden uzun süre kurtulamayacağınız bir performans izleyebilirsiniz,Eğlenceli anlar yaşamak için Notting Hill’de düzenlenen karnavala katılabilirsiniz,British Museum’un zengin koleksiyonu aracılığıyla kültürel birikiminizi artırabilirsiniz,Thames Nehri’nde gerçekleştirilen tekne turlarına katılabilirsiniz,Buckingham Sarayı’ndaki nöbet değişimini izleyebilirsiniz, Oxford Street’teki alışveriş olanaklarını değerlendirebilirsiniz." </string>

    <string name="liverpool">"Daha çok futbol takımının başarılarıyla tanınan Liverpool şehri Mersey Deltası’nda yer alan 500 bin nüfuslu tipik bir İngiliz şehri.Gelmiş geçmiş en ünlü rock gruplarından The Beatles’ın doğum yeri Liverpool’da grubun ayak izlerini takip eden bir tur yapmamak olmazdı.Dünyanın sayılı futbol kulüplerinden Liverpool FC’nin efsanevi stadı, hatta mabedi Anfield Road Stadyumu Liverpool gezilecek yerler listesinin de en önemli durağı. Neo-Klasik dönem eserleri arasında en önemlilerinden biri olarak gösterilen St.George’s Hall Liverpool gezilecek yerler listesindeki de en etkileyici yapı. Titanic ve Lusitiania facialarına dair de bir sergi bulunuyor, Merseyside Denizcilik Müzesi de Albert Rıhtımı’nda."  </string>

    <string name="bristol">"Bristol, gündüz veya gece durmayan hızlı yaşam tarzına göre ayırt edilen, resmedilmeye değer bir İngiliz kasabasıdır.Şehrin en değerli mimari mekanlarından biri, 15. yüzyılda inşa edilen St Maria kilisesidir.Bir başka eşsiz mimari kompleks, şimdi bile refah ve refahın simgesi olarak kabul edilen Guildhall’dır. Dünya tarihiyle ilgili birçok ilginç hikaye bulacağınız jeoloji müzesini ziyaret etmeyi unutmayın.Ayrıca Clifton Köprüsü, kentin ana simgelerinden biridir, köprü inşaatının başlangıcından itibaren dünyanın her yerinde büyük asma köprülerden biridir. Ek olarak, Bristol Katedrali ziyareti programın gerekli bir parçası olmalı, şehrin en güzel mimari anıtlarından biri. "  </string>

    <string name="oxford">"İngiltere’nin gözde şehirlerinden biri olan Oxford’da yaşam, görkemi ile herkesi kendine hayran bırakır. Üniversitesi ile özdeşleşmiş olup, Oxford deyince akla gelen ilk şeylerden biri Oxford Üniversitesi’dir. Halbuki bunun yanı sıra şehirde birbirinden güzel çok sayıda mekan ve yapı bulunur. Oxford görülecek yerler arasında Pitt Rivers Museum, Radciliffe Camera, Carfax, Museum Of The History Of Science, Sheldonion Tiyatrosu, Bodleian Kütüphanesi ve Meryem Ana Üniversite Kilisesi yer almaktadır.Alsmolean Museum içinde Türk ve İslam dünyası eserleri bolca yer alır. Yoğun ve dolu bir gece hayatı arıyorsanız, George, Brewer, Osney Bölgesi, Waltson ve Botlay caddesine gitmelisiniz."   </string>

    <string name="york">"İngiltere’nin kuzeyinde Yorkshire bölgesinde yer alan şirin mi şirin bir şehir York. İngiltere’ye gittiyseniz York’a uğramadan dönmemelisiniz. Zaten büyüklük olarak günü birlik bir gezi için ideal.Kuzey doğu demiryollarına ev sahipliği yapmış olan şehir 2007’de Avrupa’nın en iyi korunan şehirlerinden biri seçildi.Kuzey Avrupa’daki en büyük kiliselerden biri olduğu ifade edilen York Minster, şehrin en ilgi gören yerlerinin başında geliyor. Eğer Avrupa’da bir kilise görme hakkınız var ise bu hakkınızı bu kiliseden yana kullanabilirsiniz.York Kalesi’nin en önemli kısımlarından biri olan Clifford Kulesi, oldukça görkemli yapısıyla sizi karşılıyor; ancak esas sürpriz kulenin tepesine çıktığınızda karşılaştığınız manzarada yatıyor.Şehrin önemli yeşil alanlarından biri olan Dean’s Park, küçük ama sevimli bir ziyaret noktası."  </string>

    <string name="bath">"Bath, Avon Nehri’nin (River Avon) vadisinde yer alan ve 1590 yılında Kraliçe I. Elizabeth tarafından şehir statüsü verilen romantik bir şehirdir.İngiltere’nin hala faaliyette olan en eski tiyatro binalarından ve Londra dışına inşa edilen ilk kraliyet tiyatrosu olma özelliğini taşıyan Bath Kraliyet Tiyatrosu ziyaret edilebilir. Yine bir 18. yüzyıl eseri olan The Royal Crescent ise, alışılmışın çok dışında bir mimariyi gözler önüne seriyor.Şehrin önemli tarihi simgelerinden bir diğeri olan Pulteney Köprüsü, Avon Nehri üzerinde yer alıyor.  Dünyada, üzerinde dükkanlar yer alan birkaç köprüden biri olma özelliği taşıyor. Bath’ta görülmesi gereken önemli yerleri ziyaret ettikten sonra, Avrupa’nın en güzel Spa şehirlerinden birinde olmanın ayrıcalığını yaşayarak, Termal Bath Spa’da yorgunluk atmak bu şehirde yapılacak en iyi aktivitelerin başında geliyor."    </string>

    <string name="manc">"Londra ve Edinburg’un ardından Birleşik Krallık’ta en çok ziyaret edilen 3. şehir olan Manchester turizm açısından cazibesini kültürel, sportif ve ekonomik bakımdan gelişmişliğine borçlu.80 metreyi aşan görkemli saat kulesi ve eşsiz güzellikteki Neo-Gotik mimarisiyle Manchester gezilecek yerler listesinin ilk sırasında olmayı hak eden Manchester Belediye Sarayı.Alanında İngiltere’nin en büyüğü olan Manchester Katedrali (Manchester Cathedral), Irwell Nehri’nin kıyısında yer alıyor. Manchester Sanat Galerisi’nin yanında bulunan Çin Mahallesi (Chinatown) restoranları, alışveriş yerleri, fırınları ve süpermarketleriyle sadece Çin kültürüne değil Uzak Doğu’nun pek çok milletine ait pek çok şeyi bulabileceğiniz egzotik bir yer."                    </string>

    <string name="barcelona">"Katalanlar’ın başkenti Barselona konuklarına sıra dışı mimariye sahip yapılar, zengin kültürünü yansıtan müzeler, lezzetli yemekler ve keyifli vakit geçirebilecekleri çeşitli eğlence olanakları sunuyor.İspanya‘nın bu turistik şehri, kendine has kültürü ve Gaudi’nin önderlik ettiği mimarisi sayesinde her yıl milyonlarca gezgini ağırlıyor.Barselona’nın simgelerinden birisi olan Sagrada Familia Bazilikası, şehrin popüler olmasına katkıda bulunan ünlü mimar Antoni Gaudi’nin en büyük eseri olarak gösteriliyor. Katalonya Meydanı’ndan yürüyerek kısa sürede ulaşabileceğiniz Casa Mila, birçoklarına göre Sagrada Familia’dan sonra Gaudi’nin en değerli 2. eseri konumunda.Yürüyüş yapmak ve kent yaşamı ile iç içe olmak için ideal atmosfere sahip olan La Rambla Caddesi, Katalonya Meydanı’ndan limana kadar uzanıyor.Barselona gezilecek yerler listenize ekleyebileceğiniz bir diğer ikonik mekânsa yerel halk tarafından Katalonya Özerk Bölgesi’nin gayri resmi milli takımı olarak anılan Barcelona Futbol Kulübü’nün maçlarını oynadığı görkemli Camp Nou Stadyumu ve Barcelona FC Müzesi.Antoni Gaudi’nin kente miras bıraktığı bir başka yapıysa lakabı dilimizde “Kemiklerin Evi” anlamına gelen Casa Batllo. "  </string>

    <string name="madrid">"İspanya’nın başkenti Madrid, tarih sahnesine 12. yüzyılda Toledo’ya giden Müslümanlar sayesinde çıkmış bir şehir.Kentin barındırdığı tüm bu özelliklerin toplu olarak görebileceğiniz yerlerin başında Ayı ve Çilek Ağacı ile III. Charles heykelleri ile süslenmiş Puerta del Sol geliyor.Bir diğer gösterişli meydan olan Plaza Mayor ise mimari çekiciliğe sahip Casa dela Panaderia ile çevrelenmiş. Plaza de Cibeles, Almudena Katedrali, Puerta de Alcalá ve Real Basílica de San Francisco el Grande kentin mimari yönden çekici diğer yerleri.Ayrıca zengin koleksiyonları sayesinde Prado, Kraliçe Sofia Ulusal Sanat Merkezi ile Thyssen-Bornemisza müzeleri de kente giden sanat tutkunu gezginler tarafından mutlaka ziyaret ediliyor. "                        </string>

    <string name="valencia">"Katalonya‘nın en beğenilen şehirlerinden Valencia; bütünüyle Akdenizli insanı, portakal bahçeleri ve dünyaya nam salmış festivallerinin yanı sıra fütüristik mimarisiyle büyülüyor.Tarihin tanıklık ettiği her dönemine ait önemli eserleri, sunduğu Katalan ve Akdeniz mutfağının enfes lezzetleri, doğa özlemini gideren natural parkları, sabahın ilk ışıklarına kadar süren hareketli gece hayatı ve zengin müzeleriyle Valencia’da size hitap birçok etkinlik bulabilirsiniz. Günümüzde modern mimarinin en güzel örneklerinden biri olarak kabul edilen City of Arts and Sciences (Bilim ve Sanat Şehri); altı adet devasa yapının birleşiminden oluşuyor.UNESCO tarafından koruma altına alınan Llotja de la Seda La Lonja; geç dönem gotik mimarinin başyapıtları arasında sayılıyor. Valencia’nin en büyük kapalı pazarı olan Mercado Central (Central Market); 1914 yılında inşa edilmiş. "  </string>

    <string name="malaga">"İber Yarımadası’nın doğusundaki Malaga, Endülüs Özerk Topluluğu içerisinde yer alan bir liman kenti. Ünlü ressam Pablo Picasso’nun doğduğu şehir Endülüs etkisiyle kültürel, iklimi ve coğrafi konumu sayesinde doğal çeşitliliğe sahip olmuş. Castillo de Gibralfaro (Gibralfaro Kalesi), Malaga Dağları’nın uzantısı olan bir tepe üzerine 929 yılında Cordoba Halifesi 3. Abd-al-Rahman tarafından inşa ettirilmiş.Tarihe meraklı gezginlerin Malaga gezilecek yerler listelerinde Gibralfaro ile birlikte yer verdikleri 2. askeri yapı olan Alcazaba de Malaga (Alkazaba Kalesi), 11. yüzyılın başlarında Hammudi Hanedanı tarafından inşa ettirilmiş.Milattan önce 1. yüzyılda inşa edilen Teatro Romano (Roman Theatre), Alkazaba Kalesi’nin girişinde yer alıyor. Kentin en eski tarihi yapısı olarak kayıtlara geçmiş tiyatro, kentin Roma egemenliğinde olduğu dönemden kalan tek yapı konumunda." </string>

    <string name="sevilla">"Endülüs turlarının vazgeçilmez durağı ‌‌Sevilla; zengin mimarisi ve kültürel birikimi ile konuklarına unutulmaz bir tatil deneyimi yaşatıyor. ‌Kastilya kültürünün izlerini yoğun bir şekilde bünyesinde barındıran kent, yüzlerce yıl önce Kuzey Afrika’dan gelip ‌Endülüs’ü hâkimiyetleri altına alan hanedanlar sayesinde egzotik atmosfere kavuşmuş. ‌‌Sevilla, dünyanın en büyük Gotik katedraline ev sahipliği yapıyor. ‌Kristof Kolomb’un mezarının bulunduğu dini yapının tarihi, 13. yüzyıla kadar uzanıyor. Dünyada halen daha kullanımda olan en eski kraliyet sarayı olma özelliğini taşıyan ‌Real Alcázar, 913 yılında ‌Sevilla’yı idaresi altında tutan ‌Cordobalı yöneticiler için inşa edilmiş.Yerel kültür hakkında daha fazla bilgi sahibi olmak isterseniz, dar sokaklarında oldukça cazip fırsatlar barındıran ‌Santa ‌Cruz Mahallesi‘ni ziyaret edebilirsiniz."    </string>

    <string name="granada">"Endülüs’teki Granada Eyaleti’nin başkenti olan 250 bin nüfuslu Granada şehri 8 yüzyıl süren Arap hanedanlıklarının da en son kaybettikleri şehir aynı zamanda. İspanya Rönesansı’nın en güzel örneklerinden Granada Katedrali tam şehir merkezinde yer alıyor. Granada içinde bambaşka bir dünya Albaicin. Arap hükümdarlıkları döneminde Müslüman, şimdilerde ise daha çok Yahudilerin yaşadığı mahalle El Hamra’yı karşıdan gören bir tepe üzerinde konumlanmış. Granada gezilecek yerler listesindeki bir diğer mahalle de Çingene Mahallesi olarak bilinen Sacromonte.Bazı gezginlerin ziyaret etmeden geçtiği ancak benzersiz bir Barok mimarisi örneği Cartuja Manastırı Granada gezilecek yerler listesinin de önemli bir durağı. " </string>

    <string name="cordoba">"İster trenle ister karayoluyla gidin, şehre ilk girdiğinizde Anadolu’daki bir taşra kasabasını andırıyor Cordoba. Düz ve fazla yeşil olmayan bir arazide kurulmuş Endülüs’ün en çok Arap esintisi taşıyan şehri ilk bakışta insanda “nereye geldim ben” şaşkınlığı yaratıyor. Ancak La Mezquita ve etrafındaki sokaklardan oluşan eski Cordoba Bölgesi’ne ulaştığınızda kendinizi bambaşka bir dünyada buluyorsunuz.La Mezquita, La Mezquita Cathedral, Katedral Cami veya Kurtuba Camii… Burayı tanımlamak için onlarca isim var. Bahçesi ayrı, içi ayrı güzel olan cami Cordoba kentinin de simgesi ve Cordoba gezilecek yerler listesinin en önemli durağı.Gualdalquivir Nehri üzerinde ve Kurtuba Camii’ne çok yakın bir konumda yer alan köprü Cordoba gezilecek yerler listesinin bir başka tarihi durağı ve mutlaka ziyaret etmeniz gereken yerlerden biri."  </string>

    <string name="reykjavik">"Dünyanın en kuzeydeki başkenti Reykjavik ülke nüfusunun yarısının yaşamına ev sahipliği yapıyor. İzlanda’nın turizm, kültür, ekonomi ve siyaset merkezi. Skolavördustigur ve Laugavegur Reykjavik’in iki en önemli sokağı. Şehri gezerken dönüp dolaşıp bu sokaklardan geçeceksiniz.Ayrıca İzlanda’nın çok meşhur kitapçısı Eymundsson da burada.Hallgrimskirkja ,Reykjavik’te hatta İzlanda’da gördüğümüz en tuhaf kilise. Aynı zamanda ülkedeki en büyük kilise ve İzlanda’daki en yüksek 6. yapı. İzlanda’nın ve Viking kültürünün daha fazla detayına inmek, genel tarihleri hakkında daha fazla bilgi edinmek isterseniz İzlanda Ulusal Müzesi uğramanız gereken ilk adres."  </string>

    <string name="keflavik">"Keflavík, İzlanda'nın güneybatısında yer alan Reykjanes bölgesinde bir kasabadır.Bir dizi dükkan, restoran, sinema, Viking gemisi ve sergileri ile büyüleyici Viking Dünya Müzesi ve keşfedilecek diğer birçok ilginç yer ile birlikte tüm ana hizmet sektörleri mevcuttur.Reykjanes deniz fenerine yakın bir yerde bulunan Gunnuhver kaplıca alanı, ziyaret etmek için çok popüler bir yerdir.Kıtalar Arası Köprüsü, Keflavik 425 numaralı karayolunun hemen dışında yer alan devasa ve oldukça önemli bir yapıdır.Garðskagi, her mevsimde farklı güzelliklere ve doğa olaylarına ev sahipliği yapan bir bölgedir."                </string>

    <string name="akureyri">"Akureyri, İzlanda’nın kuzey kesiminde yer alan, doğal güzellikleri ve kültürel zenginliklere sahip yapısıyla ünlü bir şehirdir.Konserlere, sergilere ve tiyatrolara büyük ölçüde önem verilen Akureyri, oldukça fazla zengin yeşil alanlara ve bitki türlerine sahiptir. ; 1993 yılında açılmış olan Akureyri Sanat Müzesi, Akureyri Endüstri Müzesi, İzlanda Motorsiklet Müzesi, Akureyri Müzesi ve bir adet havacılık müzesi; gezip, değerlendirebileceğiniz müzelerden bazıları.Akureyri, göçebe kuşların göç yollarından biri olduğu için farklı türdeki kuşları gözlemlemek isteyen kuş gözlemcileri için de ideal bir şehir özelliğinde.Godafoss isimli şelale, Myvatn bölgesi ve etrafında bulunan sıcak su kaynakları da şehirde gezip, görmek isteyebileceğiniz yerlerden olabilir." </string>

    <string name="grindavik">"Grindavík, kıyısında liman olan ender kentlerden biridir.Blue Lagoon artık İzlanda denilince ilk akla gelen dünyaca meşhur thermal su lagünü görülmesi gereken bir yerdir. " </string>

    <string name="selfoos">"Güney İzlanda'daki en büyük yerleşim bölgesidir.Kerid Crater,muhteşem bir göl ve renkler, güneş varken görülmeli, yürüyüş yolları uygun, ücretsizdir.The Icelandic Turf House, İzlanda'nın geçmişi ile ilgili ayrıntılarını gözler önüne serer."      </string>

    <string name="akranes">"Akranes İzlanda'nın batı kıyısında bir liman kenti ve belediyedir. Başkent Reykjavik'in yaklaşık 20 km kuzeyindedir. Akranes Feneri , İzlanda'da Akranes kenti kıyılarında volkanik bir tepede bulunan tarihi Deniz Feneri.Eskiden Akranes Müze Merkezi olarak bilinen Akranes Folk Müzesi, halk müzesi, sergi salonu ve 19. yüzyıldan kalma Gargar, Akranes, İzlanda'daki binalar ve teknelerden oluşuyor.Akrafjall'da gece olunca kuzey ışıklarını görmek mümkün." </string>

    <string name="höfn">"Höfn, İzlanda’nın güneydoğusundaki iki binden fazla insanın bulunduğu bir İzlanda balıkçı kasabasıdır.Hofn’un güneyinde, Conssland Conservation Area olarak bilinen doğal cenneti gezmek için mutlaka zaman ayırmalısınız. Doğa severler, avcılar ve kuş meraklıları bu bölgenin tatlı yeşil manzaralarını gerçek bir zevkle tadacak ve vazgeçemeyecekler.Güneydoğu İzlanda’daki Stokksnes yarımadasında bulunan Vestrahorn, ülkenin en nefes kesen dağlarından biridir.Svínafellsjökull, Avrupa’nın en büyük buz kapağı olan Vatnajökull’un bir çıkış buzulunda bulunur. İnanılmaz formasyonları ve mükemmel manzaraları sayesinde, buzulla yürüyüş için ülkenin en popüler yerlerinden biridir"  </string>

    <string name="tokyo">"Zengin kültürel yapısı ve eski ile yeniyi bir araya getiren gündelik yaşam tarzı, Japonya‘nın başkenti Tokyo‘yu Uzak Doğu’nun en özgün tatil destinasyonlarından biri haline getiriyor.Tokyo’nun tarihi yerleşiminin merkezinde yer alan Sensoji Tapınağı, kentte ziyaret edebileceğiniz en eski dini yapı konumunda.Tokyo Skytree Town’ın en önemli parçası konumundaki Tokyo Kulesi, 2008 yılında inşa edilmeye başlanmış. 634 metre uzunluğundaki televizyon kulesi, 2012 yılında tamamlanmasının ardından Shiba Parkı içerisindeki türdeşinin unvanını elinden alarak ülkenin en yüksek yapısı haline gelmiş. Tokyo İmparatorluk Sarayı, II. Dünya Savaşı’nın beraberinde getirdiği yıkıma rağmen tüm ihtişamını koruyor.Konuklarına zengin alışveriş olanakları ve renkli gece hayatı sunan, üst düzey yeme-içme fırsatları ile dolu bir yerleşim bölgesi ilginizi çekiyorsa Tokyo gezilecek yerler listenize Ginza District‘i dâhil edebilirsiniz." </string>

    <string name="osaka">"3 milyonluk nüfusuyla Japonya’nın Tokyo’dan sonraki en büyük ikinci kenti Osaka aynı zamanda da en turistik yerlerinden biri.Yapımına 1583 yılında başlanan Osaka Şatosu Japon tarihine meraklı her gezginin ziyaret etmesi gereken bir nokta. Prens Shotoku tarafından M.S. 593 yılında yaptırılan Shitennoji Tapınağı sadece Japonya’nın en eski tapınağı değil aynı zamanda Osaka gezilecek yerler listesindeki de en eski yerlerden biri.Osaka’daki bir başka önemli Shinto tapınağı da 10. YY’da yapılan Tenmangu Tapınağı. Yerel Osakalılar’ın yaşadığı yerde olan tapınak daha çok akademik başarı, tarım veya doğurganlıkla ilgili adakları olan ziyaretçilerin akınına uğruyor.Osaka gezilecek yerler listesinin önemli bir durağı ve dünyadaki en büyük akvaryumlardan biri olan Osaka Akvaryumu farklı deniz ve okyanus koşullarının ve iklimlerinin oluşturulduğu 15 tanktan oluşuyor."  </string>

    <string name="kyoto">"794 yılından 1868 yılına kadar Japonya’nın başkenti, bugün 1,5 milyon nüfusuyla ülkenin yedinci büyük şehri olan Kyoto aslında diğer Japon şehirlerinden biraz farklı.Japonya’nın en önemli okulları ve üniversitelerine ev sahipliği yapmasından dolayı bir öğrenci kenti de diyebileceğimiz Kyoto turistik açıdan da son derece zengin.Japonya’nın ve dolayısıyla Kyoto gezilecek yerler listesinin en ünlü tapınaklarından Fushimi–Inari 711 yılında pirinç üreticilerinin tanrıçası Ukanomitama-no-mikoto’ya adanarak yapılmış.14. YY’da Shogun Ashikaga Yoshimitsu’nun dinlenme evi olarak yapılan ancak sonrasında Zen Budist tapınağı olarak hizmet veren Kinkaku-ji Kyoto’daki en fotografik yerlerden.UNESCO Kültür Mirasları arasında da yer alan Kiyomizu Dera Tapınağı şehrin doğusunda, Otowa Dağı’nda yer alıyor ve büyüleyici bir Kyoto manzarasına sahip."  </string>

    <string name="nara">"Nara, Japonya'nın Nara prefektörlüğünün merkezi ve en büyük şehridir.  Nara’daki Nara Parkı görülmeye değer. İçerisinde bir sürü geyik görüyorsunuz. Geyikleri besleyebiliyorsunuz aynı zamanda, bunun için tatlı pancakeler satıyorlar tezgahta, hayvanlar insana Çok alışkınlar bu nedenle rahat rahat fotoğrafınızı da çektirebiliyorsunuz. Nara’daki en önemli tapınak Büyük Buda ve gerçekten harikulade bir yapı. Çok rahat yürüyerek parkın içerisinden ilerleyerek gidebiliyorsunuz. İçerisinde çok büyük bir Buda heykeli var."  </string>

    <string name="nikko">"Toçigi ili sınırları içinde yer alan Nikko ya da ‘Gün Işığı’ kenti, aşağı yukarı Tokyo’nun 150 km kuzeyinde kalan yerli ve yabancı bir çok turistin gözde ziyaret mekanı olarak nam salmış bir beldedir.. Özellikle Japon kültürünü net bir şekilde sergilediği için de sizlere güzel bir yapı sunabiliyor. Tüm bunların yanında burasının yapılarının zengin ve kültüre uygun olması güzel bir görsel şölen sunmasına vesile oluyor. Nikko'nun en meşhur ve en büyük mabedi olan Toshogu,Şogun Tokugawa İeyas'ya adanmış. Chuzenji ise volkanik bir göl ve çevresinde yemyeşil tepeler barındırır. Tokyo'nun sıcağından ve kalabalığında kurtulmak için ideal bir yer."  </string>

    <string name="kobe">"Kobe, Rokko Dağı ve denizle çevrili güzel bir liman şehridir. Kobe şehri antik çağlardan beri bir liman kenti olarak gelişmiş ve Edo çağında ticaret merkezi olan Osaka’yı desteklemek için önemli bir deniz trafiği merkezi haline getirilmiştir.Nankin-machi, Kansai bölgesindeki tek Çin Mahallesi’dir. Kobe limanında bulunan Kobe Liman Kulesi, Kobe’nin simgesel yapı taşıdır. Kulenin tepesindeki gözlem odasından, Awaji Adası ve Rokko Dağı’na kadar uzanan panoramik manzaranın tadını çıkarabilirsiniz.Kobe Hayvan Krallığı, hayvanlarla etkileşim kavramına dayanan Port Adası’ndaki her türlü hava koşullarında açık olan bir parktır.Kobe-Sanda Premium Outlet, Batı Japonya’nın en büyük outlet alışveriş merkezlerinden biridir." </string>

    <string name="hakone">"Hakone, Fuji Yanardağı'nı görmek için ana üs olarak kullanılan bir bölgedir.Hakone Açık Hava Müzesi gerçekten bir görsel şölen, hem doğa, hem heykeller çok etkileyici. Müzenin içerisinde bir de Picasso sergisi bulunuyor.Göller Yöresinde kesinlikle gidilmesi gereken yerlerin başında Kawaguçi Gölü Muzik Ormanı  tema müze ve park gelmekte… "   </string>

    <string name="roma">"İtalya‘nın başkenti Roma, daha çok tarihi ile anılsa da zengin alışveriş olanakları, renkli gece hayatı, konaklama tesislerinin kalitesi ve çevresindeki diğer büyük şehirlere ulaşım kolaylığı sayesinde gezginlere dört dörtlük tatil imkânı sunuyor.Roma gezilecek yerler listenizin ilk sırasına, ünü tüm dünyaya yayılmış olan Kolezyum’u yazabilirsiniz.Hareketli yapısıyla Roma kent yaşamını gözlemlemek isteyenlere cazip fırsatlar sunan Navona Meydanı, Papa X. Innocent’in isteği doğrultusunda M.S. 1. yüzyılda, İmparator Domitian tarafından yaptırılan bir stadyumun yerine inşa edilmiş.Roma gezilecek yerler listesinde sırada Poli Sarayı’nın bitişiğinde yer alan ve mimari açıdan göz alıcı güzelliğe sahip Trevi Çeşmesi bulunuyor.Aşk Çeşmesi’ne yürüyerek 10 dakika uzaklıktaki İspanyol Merdivenleri, Romalılar için önemli bir buluşma noktası konumunda. "   </string>

    <string name="milano">"Kuzey İtalya‘nın gözde turizm destinasyonu Milano‘nun adı daha çok üst düzey alışveriş fırsatları ile anılıyor. Ancak kentin her köşesinde birçok usta ismin imzasını taşıyan eserler ve gösterişli tarihi yapılar bulunuyor.Dünyanın en büyük Gotik dini yapılarından biri olan Duomo di Milano, bünyesinde barındırdığı tarihi zenginlikler ve mimari ihtişamı nedeniyle dini yapı, gezginlerin Milano gezilecek yerler listelerinin ilk sıralarında kendisine rahatlıkla yer bulabiliyor. Adını Kutsal Roma İmparatoriçesi Maria Theresia‘dan alan La Scala Opera Evi, gerek mimarisindeki zarafet gerekse de içerisinde sahnelenen görkemli performanslar nedeniyle gezginlerin Milano gezilecek yerler listelerine ekledikleri en popüler mekânların başında geliyor.Duomo Meydanı’ndan kalkan 3 numaralı tramvaya binerek rahatça ulaşabileceğiniz Navigli Bölgesi, Venedik’e gitmeden de kanal keyfi yapabilmenize izin veriyor."         </string>

    <string name="venedik">"Sıra dışı karnavalları ile eğlence tutkunlarını, romantik atmosferiyle âşıkları kendisine hayran bırakan Venedik gezilecek yerler konusunda, İtalya‘da görülebilecek en güzel şehirlerden. Lagünler üzerine kurulu olması nedeniyle eşine nadir rastlanabilecek bir planlamaya sahip kent, aynı zamanda paha biçilemeyecek kadar değerli kültürel birikimi bünyesinde barındırıyor.Venedik gezilecek yerler listesinde ilk yer, kentin tarihi boyunca siyasi ve dini olayların merkezinde yer almış, günümüzde sosyal hayatın en canlı olduğu noktaların başında gelen San Marco Meydanı. Venedik’in tarihi bölgesinin ortasından bir “S” harfi çizerek ilerleyen Büyük Kanal, üzerinde yoğun bir su trafiğini, çevresinde ise birbirinden güzel pek çok tarihi yapıyı barındırıyor. 1291’de cam atölyelerinin taşınması sonucunda bu alanda Avrupa’nın en büyük üretim merkezi haline gelen Murano Adası, gezginler arasındaki popülaritesini bu sektörün yanı sıra daracık sokaklarını çevreleyen rengârenk evlerine borçlu" </string>

    <string name="napoli">"Kiliseler kenti Napoli, dünya çağında ün kazanmış mutfağı ve tarihi ile önemli bir kültür şehri. Etrafı kalelerle çevrili şehrin Antik Yunan’dan başlayan hareketli tarihi arkasında büyük bir miras bırakmış.Bir kenarında kraliyet sarayı, diğer kenarındaysa San Francesco di Paola Kilisesi bulunan meydan, Napoli’nin merkezinde yer alıyor. Napoli’nin tarihi bölgesinin tam ortasından geçen 2 km uzunluğundaki Spaccanapoli Caddesi (Spaccanapoli Street), alışveriş yapılabilen dükkânları ve tarihi yapıları sayesinde şehre gelen tatilcilerin Napoli gezilecek yerler listelerinde kendisine yer buluyor. Napoli’nin tarihi kısmının, yerel adıyla Centro Storico, en renkli yerlerinden birisi olan Via San Gregorio Armeno İsa’nın doğumunu simgeleyen eşyaların satıldığı bir yaya yolu. "   </string>

    <string name="floransa">"Topraklarında filizlenen Rönesans hareketiyle önce İtalya’nın ardından Avrupa’nın sanatsal anlamda gelişmesine imkân tanıyan Floransa gezi rehberi boyunca sıraladığım konulardan da anlayabileceğiniz üzere çeşitliliği ile kitleleri kendine çekiyor.400 yıl boyunca Michelangelo’nun Davud Heykeli’nin aslına ev sahipliği yapan Signoria Meydanı ve görkemli Floransa Katedrali, Rönesans’ın mimari üzerindeki etkilerini anlayabilmek için en ideal yerler.Mimari özellik açısından ilgi çekici ayrıntılara yer verilmiş bir diğer dini yapıysa Galileo, Michelangelo, Dante, Machiavelli gibi isimlerin ebedi istirahatgahı konumundaki Santa Croce Bazilikası.Tüm bu mekânların zenginleştirdiği etkileyici kent siluetini fotoğraflamak için Piazzale Michelangelo’ya çıkabilirsiniz. Floransa Katedrali’nin hemen yanında yükselen Giotto’nun Çan Kulesi de konuklarına nefes kesici kent manzarasını izleme fırsatı veriyor."                 </string>

    <string name="pisa">"İtalya‘nın kuzeyinde bulunan ve UNESCO tarafından koruma altında olan Pisa, yaklaşık 90.000 nüfuslu bir kent olarak karşımıza çıkıyor. Pisa gezilecek yerler bakımından zengin seçenekler sunuyor. Arkeolojik ve tarihi kalıntılarla örülü şehir, dünyanın en ilginç yapılarından bazılarını da barındırıyor.Kentin en ünlü meydanı olan Mucizeler Meydanı (Piazza dei Miracoli), beyazlara bürünmüş mimari yapıları ve tarihi eserleri ile sizi karşılıyor. Pisa Kulesi, Vaftizhane ve Şehir Katedrali (Duomo di Pisa) gibi yapıları burada bulabilirsiniz.Pisa Kulesi (Tower of Pisa), Birçok fotoğrafa konu olan, her turistin mutlaka “kuleyi eğerken” temalı bir fotoğrafının olduğu, dünyanın en ikonik yapıları arasında yer alıyor.“Bilimin Babası” Galileo Galilei’nin de vaftiz edildiği yer olan St. John Vaftizhanesi (Baptistery of St John), İtalya’nın büyük vaftizhanesi olarak kabul ediliyor. Şehrin ve hatta Toskana bölgesinin en büyük katedrali olan Pisa Katedrali (Duomo di Pisa), Mücizeler Meydanı’na girdiğinizde sizi bütün ihtişamı ile karşılıyor."      </string>

    <string name="verona">"İtalya‘nın Venota bölgesinde yer alan Verona; kültürel, mimari ve tarihi değerleri ile Avrupa’nın önemli turistik şehirleri arasında bulunuyor.Verona’nın en kalabalık ve popüler meydanlarından biri olan Erbe Meydanı (Piazza delle Erbe), etrafı her biri birer İtalyan mimarisi örneği olan binalar ile çevrili ve oldukça geniş bir alana sahip.Ortaçağ döneminden kalma tarihi bir kale olan Castelvecchio, günümüzde müze olarak hizmet veriyor. Verona gezilecek yerler listesinin ilk sıralarında bulunan kale, ayrıca Adige Nehri‘nin iki kıyısını birbirine bağlayan tarihi bir köprüyü de bünyesinde bulunduruyor. Verona denilince ilk akla gelen ve şehrin sembollerinden biri olan Juliet’in Evi (Casa di Giulietta), her yıl milyonlarca gezgin tarafından ziyaret ediliyor.Birbirinden güzel İtalyan mimarisine sahip anıtsal yapılar ile çevrili bir meydan olan Piazza dei Signori, Verona tarihi merkezinde yer alıyor."          </string>

    <string name="meksiko">"Mexico City, Meksika’nın başkenti ve nüfus bakımından en kalabalık şehri.Mexico City 150’den fazla müzesiyle müze severlerin gözdesi bir şehir. En başta Antropoloji ve Bellas Artes (Güzel Sanatlar) müzeleri olmak üzere şehirde yüzlerce müzeyi keyifle dolaşabilirsiniz.Eski şehir Zocalo’daki Amerika’nın en büyük meydanlarından birinde Başkanlık Sarayı, Metropolitan Kilisesi ve eski uygarlıklardan kalma Templo Mayor ziyaret edilebilir.Meksika’nın ünlü sanatçısı Frida Kahlo ve eşi Diego Riviera’nın bir dönem yaşadığı mavi ev olarak bilinen evleri şu anda müze olarak hizmet ediyor.Dünyanın en uzun zafer anıtı olarak inşa edilmiş Devrim Anıtı’nın bulunduğu bu meydan birçok aktiviteye de ev sahipliği yapıyor."       </string>

    <string name="itza">"Chichen Itza, Meksika'nın Yucatán Yarımadası'nda, Valladolid ve Mérida arasında yer alan, Kristof Kolomb öncesi dönemde kurulmuş bir İtza Maya kentidir. Tüm zamanların en büyük mühendislik başarısı kabul edilen El Castillo, toplam 365 basamak ile Maya takvimini simgeleyen ve Tüylü Yılan Tanrısına ithaf edilen Kukulcán Piramidi’nin kuzey yüzeyindeki ışık oyunları sayesinde gün dönümünü gösterecek şekilde konumlandırılmış.İnsan kurban edilen yer olan Kutsal Cenote ve Orta Amerika’nın hem en büyüğü olan hem de mükemmel bir akustiğe sahip Balo Salonu mutlaka görülmeli. "    </string>

    <string name="teotihuacan">"Günün her anında birden fazla yanına gidip görmek isteyeceğiniz en güzel mimarisi de Pyramid of the Sun (Güneş Piramidi). Milattan öncesine uzanan bu antik kent Mexico City’e 1 saat uzaklıkta bulunuyor. Burayı sonradan keşfeden Aztekler buraya “Tanrıların Şehri” manasına gelen Teotihuacan adını vermişler. Antik kentte iki büyük piramit bulunuyor. Piramitlerin en büyüğü olan Güneş piramidi dünyanın 3. büyük piramididir. Güneş piramidinin tepesine kadar çıkılabiliyorken, ay piramidinin ilk kısmına kadar çıkılmasına izin veriliyor. Bir gününüzü rahatlıkla harcayacağınız bu antik kent ziyaretiniz sonrasında güneş piramidinin arkasında bulunan çıkıştan çıkıp, bir mağaranın içine inşa edilen La Gruta Restoran’da Barbacoa isimli tandıra benzeyen yemeği yemenizi de öneririz."     </string>

    <string name="cuernava">"Meksika, Cuernavaca'daki 1526 yılında inşa edilen Cortés Sarayı, kıta Amerika'sındaki en eski korunmuş sömürge dönemi sivil yapısıdır. Lagunas de Zempoala Milli Parkı, yedi lagün grubundan oluşan doğal bir koruma alanıdır. Nahuatlı dilinde, "Zempoala", "birçok suların yeri" anlamına gelir. La Tallera, David Alfaro Siqueiros'un atölyesiydi ve son yıllarda Meksika'daki en önemli sanat alanlarından biri haline geldi. "           </string>

    <string name="toluca">"Cosmovitral, Meksika'nın Toluca şehrinde bulunan vitray duvar ve botanik bir bahçedir.Toluca Katedrali, Aziz Joseph adını taşıyan Meksika'nın Toluca kentinde bulunan bir Roma Katolik katedralidir.Centro Cultural Mexiquense, Meksika'nın merkezinde Toluca şehrinin batı kıyısında bulunan bir kültür merkezidir  "         </string>

    <string name="zapopan">"Burası Meksika’nın batı ve kuzey-batı ekonomik merkezidir. Zapopan’da gelişmiş gıda, ayakkabı, bira, kimya ve tekstil endüstrisi var. Şehir, önemli demiryolu ve oto rotalarını geçtiği için büyük bir ulaşım kavşağıdır.Zapopan ayrıca mariachi müziğinin doğuşu ve şapkalarla dans etmek için de bir evdir. Burada insanlar ilk kez tekila içmeye, fötr şapka giymeye ve Meksika rodeolarına katılmaya başladılar. Kentte çok güzel saraylar var; En dikkat çekenlerden biri, Plaza de Armas’da bulunan Palacio Del Gobierno. Şimdi bu sarayda ilginç bir tarihi müze var ve bir kısmı devlet kurumlarının ihtiyaçları için verildi. Tekila, Mescal ve Mariachi Müzesi. Burada ziyaretçilere popüler ulusal içkilerin ortaya çıkış tarihçeleri anlatılmaktadır. "  </string>

    <string name="mazatlan">"Meksika’nın gözde tatil noktalarından Mazatlan da, bir zamanların gözde destinasyonu olarak bundan payını alıyor.Mazatlan‘ın eski şehir merkezi yaklaşık 282 dönüme denk gelen bir alan kaplıyor. Birçok kafe ve restoran ile butik oteller şehri canlandırıyor.Mazatlan’ın turistik alanı her ne kadar Altın Bölge olan Zona Dorada olsa da sz eski şehir merkezinin yenilenerek bazı özelliklerini kaybatmesine rağmen- tadını çıkarın.Rengarenk evlere hayranlıkla bakmak isterseniz Plazuela Machado‘ya yolunuzu düşürün. Ağaçlarla kaplı bahçeler ve meydan gerçekten harika.Tadını çıkarmak demişken mesela 130 yıllık bir binada yer alan ve Meksikalı aktör Pedro Infante ile Ranchera şarkıcısı Lola Beltran’dan ismini alan Pedro y Lola restoranını mutlaka ziyaret edin."                                          </string>

    <string name="hakkımızda">"  Her insanın kendi dünyasını kendi yarattığına inanıyoruz. Eğer dünyanızı önünüze koyulanlardan ibaret görürseniz, sonsuza kadar bulunduğunuz yerde kalırsınız. Biz dünyanın tüm renklerini görmek, tüm tatlarını almak ve tüm arkadaşlıklarını edinmek için dayanılmaz bir istek içindeyiz."Gezmedik yer bırakmamak için".
    İçimizdeki keşif ruhu 2012 yılında bizi GezdikGezdik'i kurmaya itti. Ve de ardından gelen nice arkadaşlıklara.
    1850 seyahat destinasyonu ve 18bin sayfasıyla bugün GezdikGezdik Internet'teki en geniş Türkçe seyahat rehberidir ve hızla da büyümektedir. Ancak bundan daha da ötesi ve bizi mutlu ve gururlu yapan tarafı, gezgin dostların buluşma ortamı olmasıdır.Çünkü gezmek bizi çok değerli insanlarla buluşturdu ve onların dünyası keşfettiğimiz fiziksel dünyadan dah da zengin.
    Çünkü biz seyahetlerimizi arkadaşlıklarımızla ölçüyoruz.
    Gelin siz de bize katılın.Gezmedik yer bırakmayın."</string>

</resources>
